有實質證據年輕人收錢遊行

將: 我地有實質證據有啲小朋友係真係收左錢既
陳: 有乜講質證據呢?
將: 咁我地駛唔駛叫佢地行出黎呢? 有架, 緊係有喇

我... 唔明佢講乜, 有無人可以幫手翻譯?

唔洗明
明嘅話你要去check腦

收錢遊行蛇齋餅粽，只有某些無人格大陸人和大陸移民長者才會做得出。

有就拎出黎，得個講字咪即係冇

蔣麗芸議員……

建議你唔好講咁多無謂嘅說話

高下立見

把聲好刺耳…

我都識話 : 一哥真係有叫D馬擺空城計架, 有架, 真係有架